Programa que lea números enteros del teclado y presente un menu:

1. Meter número.
1. Escribir número por pantalla.
1. Escribir el número más alto.
1. Escribir el número más bajo.
1. Borrar número.
1. Guardar en un fichero.
1. Leer en un fichero
1. Salir
